兩韓簽署《平壤共同宣言》 青瓦台：戰爭狀態結束

兩韓簽署《平壤共同宣言》 青瓦台：戰爭狀態結束

2018-09-19 19:14

〔即時新聞／綜合報導〕南韓總統文在寅昨日率團前往平壤和北韓領導人金正恩進行第3次「文金會」，今（19）日簽署並發表《平壤共同宣言》。南韓青瓦台指出，此舉等同事實上宣布兩韓戰爭狀態結束。

《韓聯社》報導，青瓦台與民溝通首席秘書尹永燦今日在記者會上表示，兩韓發表《平壤共同宣言》事實上宣布戰爭狀態結束，北韓表明有意拆除寧邊核設施，由此北韓無核化進入實際階段，為兩韓互不侵犯提供制度保障。

尹永燦表示，兩韓領導人通過發表《平壤共同宣言》為共同繁榮指明方向，具有里程碑式的意義。青瓦台認為，這是兩韓為終結戰爭時代、邁向和平與繁榮未來而拿出的實驗性方案。

針對金正恩並未在第3次「文金會」談論核武器申報程序，尹永燦表示，文在寅將與美國總統川普會晤，預計屆時他將轉達北韓目前為止公開和未公開的內容。

另外，對於金正恩年內訪問首爾，是否代表可能在首爾發表終戰宣言，尹永燦稱目前尚無定論。

朝鮮民族準備統一？

中美無份簽

cctvb : 中國作大重大貢獻, 表揚南北韓為和平付出不少

南韓又中計

文仔搞掂國內問題先啦，冇得連任又玩完㗎喇

又唔係既， 金仔都知支那玩撚完， 趁早跳船， 佢老豆應該有教過要睇時機跳船， 跳船前搞更多大動作增加跳船本錢

簽埋終戰宣言 同埋起碼有哂棄核程序先算啦

先唔講 同無賴講合約
宜家連個無賴自己都未出聲話終戰
由南韓單方面認為 戰爭已經結束
隨時 幾個月後又柒到出煙

呢d 所有文件上既野真係同鳩up 無分別

如果金仔真係玩緊野，佢好大機會真係將d 野擺晒枱底，枱面就同全世界講拆晒，轉為地下發展，只要佢唔試射，你外邊d 人點知佢仲有無研發咩，一個國家咁大，要收埋唔比外國知有幾難

最後就係不斷拎外國援助，實質繼續發展同鞏固實力

金仔都唔係傻既，佢都知邊有可能同美國為敵，最終梗係做土皇帝咪夠，外國就比佢撚狗咁撚仲年年朝貢送物資比佢洗

統一？發多100年夢啦

咪傻啦，佢老豆一樣係屎忽鬼一名

似乎真係準備起高鐵由北京穿過南北韓到日本

想知金仔係咪玩野咪等下次嘅侵金會第成果

侵侵話收到金仔電話話想再約出嚟玩
到時咪知金仔係真心定撚狗